梁天琦、「美國隊長」容偉業等5人旺角暴動案十一月八日開審

梁天琦、「美國隊長」容偉業等5人旺角暴動案
被告：梁天琦、「美國隊長」容偉業、李諾文、袁智駒、林傲軒

案情：此案原為10人旺角暴動案，被控於去年大年初二凌晨參與非法暴動，本民前黃台仰、梁天琦同時被控煽動暴動、煽動非法集結、襲警等其他罪名。
進度：黃台仰及李東昇早前缺席聆訊後被通緝至今，陪審團亦已於今年5月就其中6人作出裁判，梁天琦和盧建民各被裁定一項暴動罪名成立，林倫慶罪名不成立，而李諾文及林傲軒則罪名未達大比數裁決。加上早前梁天琦承認的一項襲警罪，黃家駒承認的一項暴動罪，今年6月梁天琦、盧建民及黃家駒分別被判囚6年、7年及3年半。

其後，律政司申請重審梁天琦、李諾文和林傲軒未達大比數裁決的參與暴動控罪，並將與「美國隊長」容偉業和袁智駒的審訊合併處理，同時於11月8日在高院開審，預計將審訊70天。梁天琦亦正就罪名成立的暴動罪定罪及刑期提出上訴。

究竟有冇人記得

唉

食屎啦
輸打贏要

唔知天琦會唔會要分期坐

支那仔坐監仲要我地香港人浪費米飯養佢 監都唔洗佢坐送佢返佢祖國支那先係

五毛死返上中國啦

大好青年

使唔使咁多五毛

真係比我想像中多

歷史會還你哋清白

冇分別，就算重審罪成都係同期執行

好撚驚佢要坐十幾碌

屌你老母五毛死全家

睇下, D五毛泛民又鬧,黃之鋒又鬧,天琦又鬧,有咩人唔鬧?

其實獨派入面都係咁，永遠都對組織者嚴荷，只要不合自己心意就屌柒你，相反自己都唔花多啲支持喺組織者身上，只係覺得你做嘅嘢好簡單。

依家邊個支援緊義士？
有乜需要出聲

星火同盟抗爭支援

港獨聯希望擺脫呢個形象吸引多啲自決泛民支持者轉投港獨